【羽毛波】80後 90後打波group (地區不限）

喂，有無人想打羽毛波，尤其喺各大專院校做既同事/ 讀書既同學 （相對容易book場）

入tg自己約啦

80, 90後羽毛波（地區不限）